痴玻璃珠上花瓶可以用咩癡 想防水。

想張玻璃珠痴係花瓶外身，可以用咩痴得穩？
熱溶膠得唔得

睇你要幾實
UHU 都可以

玻璃膠？

試過用AA一點到水就甩

玻璃膠唔係痴牆？

石屎

魚缸都係咁痴啦

但係痴完上去個低咪有啲啫哩咁既野